====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais au sein de cette uniformité , des groupements finiraient par se constituer : ici une entreprise prospère et dynamique attirerait d ' autres entreprises;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

